覺唔覺出木杉好似成日都俾人忽略？

大雄佢哋成日都係多啦A夢、靜香、胖虎、小夫一齊行動，但係每次都幾乎無出木杉，小夫佢哋點解剩係同大雄一齊玩？明明出木杉叻咁多，唔係應該痴埋佢度多過大雄？每次都係有事先會搵出木杉

物以類聚 人以群分

大雄唔打算整死佢都算係咁啦

其實靜香都唔係好人
有次胖虎話開生日會
靜香即刻話佢表姐結婚唔得閒

其實出木杉係咪一個毒撚嚟？

唔係出木杉比人忽略 係佢根本無諗住群埋去大雄個堆

出木杉咁醒 胖虎小夫邊敢得罪佢
相反大雄咁撚on9梗係過去恰鳩佢啦

所以解釋到靜香同大雄佢哋玩，有時又同出木杉溫習/做功課

港女咁跟大雄去周圍玩旅行，出木衫就要黎抄功課考試

當晒啲人係兵，靜香係咪雞嚟？

係 唔係雞邊會成日沖涼

雞，全部都係雞

如果出木杉另外有條故事線都幾過癮

推到出木杉有外傳

係出木杉周圍 有大把高質過靜香既女
只係故事focus係大雄 先顯得靜香係世界唯一女主咁

人生贏家

出木杉係人生贏家都算，話曬人地真係有努力又醒
大雄條癈物咁撚無用都有咁人幫先唔公平

屌親戚結婚唔得閒有咩問題
又唔係話要去搵出木彬所以唔得閒

杉

所以我睇阿甘正傳都會覺得好嬲

唔得閒去係籍口
只係唔想去胖虎既生日會

大部人都靠父幹爺幹
只有大雄犀利到靠孫幹

以為有呢張圖

大雄: 好彩未除褲

出木杉：條褲有褲鍊駛除晒？

大雄: 小心俾條褲鍊夾斷

今次真係好過份，問完佢關於遺跡嘅野之後，就走人賴低人，賤過狗

用完即棄, 當人condom
出木杉完全唔知發生咩事

最記得
Stand by me 嗰陣
靜香揀大雄係因為覺得大雄on9過出木杉
需要自己多啲
出木杉可以獨立生活 所以等佢繼續做毒撚

有自己鍾意嗰條女wo

如果多啦a夢配出木彬 出木彬應該會有一番成就
大雄呢啲廢柴就咪要人幫啦 幫完大個都咁廢

大雄大個係世界知名嘅科學家/發明家嚟架wo

咁出木杉變成點?
大雄大個係科學家咩? 但係我記得之前睇stand by me好似喺做白領?

出木杉好似係去火星做研究
大雄唔記得

吖，好似係環境保護局做調查

無野付出過點會係雞
呢d case係d仔係免費小丑, atm加咕喱 免費鴨都無資格做...

可能我記錯啲Fans亂作嗰個版本
Sor9

因為大雄自係主角

咪戇鳩啦 佢成日都想群埋多啦A夢到

咁都有得討論？

總係有啲柒頭成世都行運，大雄噉廢竟然有多啦A夢幫佢，有朋友奉承佢，仲如願娶隻雞
做好自己嘅出木杉就咩都無

g

有無諗過係出木杉英才唔想show班廢物

套嘢叫多啦A夢，點睇多啦A夢先係最主嘅主角
多啦A夢縱廢人嘅故事
而多啦A夢亦都係佢個時代嘅失敗品
所以多啦A夢就係廢物的故事

出木杉=劉松仁
大雄=鄭少秋

群埋出木杉咪會顯得自己廢
緊係群去廢柴大雄度

loser思維

玩過大富翁都知
星期日放假就去接客

胖妹=肥姐

講緊大時代

sor 我一見到鄭少秋第一時間諗起肥姐

出木杉咁都叫咩都冇?
有鬼妹老婆、做同火星有關既工作、有錢

不過成套多啦a夢其實真係冇失敗既人
就算係好似好窮既胖虎，屋企都係開士多，大個左仲開埋超級市場
大雄好似好窮，但佢爸爸根本係公司中上層，仲成日同ceo打golf

因為班毒撚就係大雄呢種人

細嗰見過大雄隔離有隻叮噹，未來出木杉點解唔送返隻俾過去嘅自己？

出木杉做癡漢偷望大雄囉～

我記得好似話多啦A夢覺得大雄雖然冇用，
但佢係一個善良既人
另外我覺得可能因為其實大家都係大雄
大家都好想有個多啦A夢幫自己
所以大家先仲意套戲
利申:鳩吹勿屌

我以為講緊糟糕小叮噹個出木杉

有時大雄同叮噹有學識上嘅嘢想知 第一時間就會搵出木衫

劇場版一向都無出木杉份

唔好偷睇我啦

睇哂成個post都已經無人用

叮噹、技安、阿福(牙擦仔)、靜宜

你覺得多啦A夢定係出木杉有用D?
跟多啦A夢可以環遊太空 返古代睇恐龍
傻仔都識揀啦

多啦a夢係人地真名，咪當俾面佢囉

出木杉唔係國家元首定ao之類咩？我記得未來既集數有靜香湊仔去左出木杉到。

唔離地點吸引啲憤世毒撚同無知撚睇
正常黎講大雄依啲垃圾人，根本唔會有任何存在感，有多拉A夢咁多年都爛泥扶唔上柄

臭閪

做乜L話到大雄一文不值，人哋射術同花繩技術都係頂尖水平，係衰在唔識利用

而劇場版胖虎同大雄能力提升太多，冇咩好討論

真毒

其實係現實世界好少人重會同小學同學有聯絡，中學可能都只係高中班人有聯絡

出木杉，牙刷蘇大個ntr大雄老婆又畫出嚟咩

如果出木杉擁有多啦A夢，應該變咗夜神月，可以統治全宇宙

邊一忽善良
成日想溝女 裝人沖涼裙底
利用多啦a夢
妒忌出木杉靚仔又叻 妒忌小夫有錢

正氣撚 夜神月係偽君子

邊係 佢有幾次有同大雄佢地一齊玩法寶
根本佢就唔志在一齊玩

頂 見到笑左 點解可以睇到認真

有集一齊用吹氣飲管整咗架穿梭機好開心㗎

唔止嫁 有次大雄要做讀書報告 叮噹拎咗個可以將人變讀書機既法寶出嚟 大雄果時搵出木衫幫手 做書 大雄透露出木衫成日話想去未來世界度見識下 就用呢樣嚟交換 所以出木衫一定唔會係唔志在

你個姣底八婆食屎

最近youtube見到睇左一陣

有得玩佢梗係玩架 正如你可以去未來世界你去唔去
但佢唔會特別求話一齊去冒險lo
咁至少有幾個大長篇都有佢份嘅

佢人又醒樣又唔差 又全能 根本都兩個世界嘅人
見佢大左都叫做同大雄佢算係fd 就知佢唔太介意有冇得去玩

如果出木杉做咗某套劇場版final boss應該幾正，冇人玩得贏佢

啦lala罅罅~瘌lala罅罅

咁調返轉諗，如果一齊經歷過咁多生死關頭，會熟到咁都唔出奇

好難講，有時細個玩到好熟，大個咗之後一排無一齊玩，好快就會疏遠

出木杉要溫書唔得閒

出木杉依啲睇個樣都知小時了了大未必佳

好舒服呀～

其實靜宜知唔知大個自己會嫁畀大雄

沒錯，我係毒撚

有集關於時間電視，講出木杉大個娶鬼妹做火星調查員

應該唔知啦 靜兒都係同大雄上完雪山之後先肯定自己想嫁俾佢

根本就冇鍾意過大雄 大雄仲成日飲醉酒 肯定成日出去勾佬

屌 又諗番起以前高登巴打作既故

講大雄條仆街大個左做憤世撚，做瓜叮噹 姦靜香果篇

18歲的野比大雄

出木杉舊譯名係咪叫王聰明？

資源利用有咩問題

多啦a夢好亂

但我睇過一個版本係

大雄最後因爲多啦a夢到期收皮所以發奮圖強

讀到最後，終於成為偉大科學家，亦即係多啦a夢既發明家。

唔肯定係咪fan made
有冇人知官方結局係乜？

笑撚左 突破盲腸

呢個悲劇黎

冇結局

多啦a夢壞左》為左整好佢 大雄發奮》到成功後 大雄已經年老》搭時光機搵年幼既大鳩》一齊做朋友

然後不斷loop

諗起有隻自製game...多啦a夢biohazard
出木杉final boss 好好玩

咁出木杉咪...

之前有fans將原來作者預定嘅結局畫返漫畫出黎
結局就係
多啦A夢無電>記憶副本係耳仔>換電無記憶>大雄要求多啦美留低多啦A夢>大雄初中成績勁過出木杉>大個咗之後 出木杉發現佢地依家個年代同當年多啦A夢帶黎資訊果個年代差好遠 小夫同胖虎指出發寶同依家個年代科技差好遠 > 最後一幕 靜香落咗研究室搵大雄 大雄成功幫多啦a夢整返耳仔 然後啟動返佢

咪係 連登個個咁後生

黎特
結局之後話有一個平行世界係整死左出木杉

出木杉重多過大雄，係咪啲人買晒大雄，但又唔買靜香同出木杉

出木杉入左主角群嘅話，大長篇10分鐘做完

連佢老母都係雞，換左多次老公

係囉
記得細個叮噹改叫多啦a夢覺得超怪
雖然唔關事
但岩岩發覺多啦a夢
廣東話同普通話發音好似一樣

今日睇完套大電影我又係咁諗

有潛力做IT狗

有法寶基本上已經征服左地球
大雄仲喺度介意考試零分定被人恰
你恰到全世界啦屌

純粹係故事既角度睇
因為出木杉太神咩都解決到
由其是大電影
一有危難搵出木杉+叮噹就得
其他4件主角就變得完全無用

如果你有看多啦Ａ夢的漫畫, 你會發覺一件事: 那就是大雄的性能
並不是固定的.

其中你可以觀察到一個現象, 那就是大雄他在東京都練馬區, 也就是他和出木杉等人住的地方時. 他的智能, 戰鬥能力, 敏捷程度都會很弱. 但是他越遠離那個地方, 他的能力就會越強大, 會展現出優越的領導者, 機智的探險家, 精實的步槍兵和生存家的特質.

在大長篇這很顯然, 因為大長篇發生的地點基本上都遠離東京都練馬區, 但是平時一些篇章也可以看到這一點.

舉一個例子, 在大雄離家出走那一章, 那次他要離家出走到一個遙遠的南方小島, 他隨機盜走了叮噹的幾項道具. 去到荒島生活, 但隨即遇到沒有淡水的問題, 結果他想得到利用各種無關的道具, 去解決他的所有民生需要. 最終竟然能夠獨自在欠缺醫藥, 支援和人際關係的情況下, 在荒島生存十年.

這個故事展現的是, 不僅是在大長篇, 只要他離開居住處, 他的能力就會被解放出來. 所以問題是, 到底有甚麼原因, 導致他的能力發揮不出來?

其中值得留意的是, 大雄平時偶然也是會有機智的. 但幾乎所有和王聰明一起出場的場合, 他都會表現得特別弱智. 而王聰明長期是留在練馬區, 綜合兩者觀之, 我們可以得出一個假設, 那就是「大雄與王聰明越接近, 能力就越下降」.

差不多每次大雄和王聰明出現在同一話裡, 大家一起攸一些事情的時候, 大雄都一定出醜. 而且比平時更令人難受.

如果有看下去, 大概也知道, 在長大之後, 王聰明會娶了一個金絲貓之後出國工作. 而大雄長大後, 似乎能力完全恢復正常, 變成了一個成熟而有工作能力的成人, 甚至被宜靜評論為「穩重」. 也就是說, 不一定要大雄離開練馬區, 只要王聰明離開了日本, 大雄的能力也能夠恢復正常.

用圖表表示就是這樣:

大雄的位置 王聰明的位置 兩者的距離 大雄的能力

王聰明身旁 大雄身旁 極短 極低
學校課室 學校課室 略短 低
練馬區 練馬區 短 低
練馬區 外國 中 中
練馬區 外星 長 強
其他星球 練馬區 極長 極強
其他時代 現代 無可估算 超強

此圖表顯示了大雄的能力, 是和與王聰明物理上的距離成反比的.問題是, 我們無法找到大雄和王聰明做測試, 所以這個假設也難以證實. 不過如果這假設為真的話, 很可能葉大雄和王聰明的命格, 是相剋的.

王聰明也許是明白這一點, 所以在經常猶關人類生死的大長篇裡,很知趣的減少出場. 免得自己的存在削弱了大雄的能力, 終致人類滅亡的惡果.

淨係想知靜宜同胖妹邊個係正印邊個係二奶

係咪佢住果到有詛咒

因為太叻
叻到無朋友

點解叮噹唔出中學篇

因為要細個先可以放咗學搞咁多嘢 升咗中學操paper啦on9